點解學校停課+好多wfh 旁聽都係咁少人？

啲人去左邊？？？

之前就話要返工返學無時間
停課+wfh都係無人

笑撚左

旁聽師

WFH等如唔駛做?

因為你自己都識講work from home啦
仲有小朋友係要上zoom or google meet

Wfh啊
唔係放假

就係你呢啲垃圾以為WFH=放假

可以話要做既
不過好多人都可以wfh果時去打機/行山/行街

中學停課都要上online堂

Wfh 唔洗做既得政府公務員
私營wfh得既都真係有哂配套要做野

on9樓豬擺明未出黎做野

人性
除非你話抽幾個鐘都無啦

你呢排好似少做咗你個名既野

樓主俾個建議你 見識多啲先講野 唔係攞黎柒

明既
你見上面幾多人衝撚到出黎話wfh有好多野做
返學既又要online course

都係果句啦 問心 過到自己果關就得
Wfh有幾多野做 心知肚明啦

多謝建議

旁聽咗會判輕啲？旁聽咗被告會幸福啲？

咁又唔好話晒所有人
有D工真係WFH同係OFFICE做既野一樣
當然有部份 例如公務員坐Counter果D
WFH=放假

建議你click入去睇下佢地開過咩post
你就唔會擺佢地上心了

未 學都未返
唔知學校要上0900-1800既online course

當推post啦
上咁耐連登 點會嬲依啲

所以應該點都有班人得閒左

只係希望多啲人旁聽

叫口號中共會易啲滅亡？

證明你唔係wfh緊 你知唔知上次行山銀行幾條廢柴後 wfh有咩唔同

移咗民

想知

我公司wfh只要覆email就得

嗰個係你姐 個個好似你咁返廢工咁得閒？戇尻

無人唔比你叫，不過你叫完或者有法律後果啫

係，連登人均咒言師

你都on撚鳩 一係你就真係極低級公務員淨係影印果班

響應WFH

樓主未畢業，唔好怪佢

情緒勒索
利申去過三次

我就做私人公司既
睇黎你係高級公務員wor
準備宣誓未呀

咁點解行山銀行得閒去行山

我哋都叫跟政府
都係wfh一兩日

戇鳩
道德綁架

WFH要即刻聽電話嘅已經唔得

話就話齊上齊落
實際咪得well-known嗰班多人關注囉，其他真係做哂事實上嘅condom。btw真心感謝成個去嗰幾個熟悉嘅臉孔。

點解咁多人有時間喺facebook嗰度鳩噏，但係冇時間喺Twitter嗰度打線？

推！

有人wfh唔洗做 = 所有人wfh都唔洗做

係有人蛇王等如全部人蛇王啩

啱 個個真係理直氣壯

可以話要做既
辛苦哂巴打
竟然要你去承認有人wfh係要做野

應該係做緊廢青

銀行個system 你屋企點入

樓主個post比五毛target左

我比人篤咗灰wtf 去咗玩會炒魷㗎

點解777話香港愛國既沉默大多數有五百萬人 都仲係咁多藍店執？

我地藍屍係咪咁窮？定係走資去晒歐美？

哭能左 哭能埋右

去左做黃衛兵

手足是condom

一碌鳩打一船人

推

痴線級傻鳩

仲要講到理所當然咁

港豬唔撚洗做？唔撚洗供樓咩
搵錢 返工 > 本身自稱金黃絲
咁得閒旁聽d無謂野？on99

拎部電腦去法庭上堂？

同意

我諗佢係

想多啲人旁聽，咪正正經經開個post講囉
洗乜兜個大圈講埋啲晦氣說話姐

樓主

旁聽咗被告會幸福啲？ 係
咪撚覺得自己好撚醒啦
大把被告好想有人嚟旁聽支持佢地
上完庭都好感謝旁聽師既付出

啲人咪又係去啲大case丶名人case
同法庭同時段，一個庭可以爆晒人好多人等，另一面就冇人隨時入得去聽

旁聽左有飯食？有糧出架？
世界好撚現實
Condom 好撚正常

原來WFH係要做野? 死港豬

做少好多咁囉

咁你咪講下你wfh有咩做囉啊高級公務員

WFH要做野 = 五毛國安左膠黑警

你開post係想叫大家去旁聽
咁你咪直講囉
柒撚咗喺度鳩up下有乜用
柒下柒下

停課都係要網上上堂架

樓主都on99

On9連登仔

「好多人」？你自己咋嘛 以偏概全

波台名但cctoy質素
影衰晒

樓主係咪呢個Channel admin
日日批鬥自己人

因為final exam

假膠post

香港己破局成大陸, 仲唔移民咩

Condom

L有 wfh

得罪講句
佢地寧願你武裝革命劫佢地出黎好過係度左膠式叫人加油加油透明卡打卡

有email 果班，都係要做，個個要VPN 去做野！

大家有心有時間真係去旁聽
日日都有手足上庭
多謝大家

Wfh 唔使做嗰班咪即係冗員...
不過冇人旁聽都係事實
就算全民停工又會多幾多人去聽？
講真嗰句要返工都係藉口 好多人已經唔想再理做返豬揾後路走算

你自己返廢工啫

俾佢扣足兩日又點話 最大鑊係日後唔會有信任 衰過直接炒

好多人
你又知?

入唔到等於去行山post上網

是但啦反正都移民啦
慢慢留係度做中國人(笑)

手足已成condom

其實旁聽呢樣野呢 唔係個個手足都想架
尤其啲多人既案 知唔知因為太多人嚟旁聽家人都好難入
朋友就更加唔駛講 完全無機會入去
我問心個句 我想自己親人同朋友睇我多過旁聽
當然有啲手足自己一個上庭 咁呢啲的確需要多啲人

冇人去咪你去囉我屌你老母臭閪
你去唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post去撚咗先我係咪又可以屌你唔撚去先？
屌你老母臭閪谷鳩氣